冇乜人抽小米，仲抽唔抽好

据彭博新闻社报道，中国科技公司香港IPO的盛宴似乎已经结束。从当地银行间同业拆借利率大跌的情况来看，投资者对小米公司61亿美元，首次公开募股的需求 -- 全球近两年来规模最大的IPO -- 显得不温不火。

从辉立证券和耀才证券这两家香港本地券商的数据来看，申请小米IPO的散户投资者迄今取得的保证金贷款不足30亿港元（3.82亿美元）。

定價太貴 帳面又唔靚
集資又大 做莊難度高
買qq好過

你唔買就可能仆街
你買就仆硬街
咁嘅市都仲上就知嘅心急

誠哥都係三千萬，你呢d 窮撚都係三千蚊好喇

3千蚊典買牙清

你自己諗掂佢

有啲意外

小米比人抽飛，我都取消晒d order

ching都睇好屌米？

三千萬美金喎

有錢人$30,000 = 窮人$0.3

即係咩呀遊巴
唔玩？

唔玩小米算，之前d 大大隻都好大獲

又想用誠哥個名呃人抽

傳誠哥有抽，然後正式公佈就無晒聲氣，中資IPO最鍾意吹到大一大

你覺得有錢賺就去架啦

一手 當射落地下

最緊要個時機唔好, 個市勢頭好咩都可以炒一浸,兒家啦喎
呵呵呵

別人恐懼我貪婪

你慢慢，祝你賺多d